「燉」湯唔單止有味精，原來仲有酒精。

唔怪得咁好飲

飲完燉湯唔揸車了

推

羊鳴又醉 唔飲湯改飲酒食屎

可燃水嚟姐

咁炒都冇死到